本港最新失業率大升至5.2%高於預期 創近10年最高！

樓價繼續爆升

咁少

車厘呢

52%再出聲啦先5.2%回家洗洗睡吧

本港失業率低至5.2%，比沙士時期為佳

車厘

要求最多個案輸入嘅國家賠償by講粗口嗰個女仔

等10%先講啦

但樓照升

美國20% 咪又係咁生活

就黎中國失業率都低過香港

咪係 5月應該就回落

失業率大升
樓價股市都大升
神奇的香港

成日話差過沙士都衣家都未差得過

樓市仲創緊新高

怕乜？

話之你20%

升到10%先再講

近一個月仲多咗人睇樓

美國D人自己辭工

因為救濟都好多錢攞到

攬炒成功樓價終於可以跌

各位連登巴絲，可唔可以解釋一下我唔明既野，點解D人連份工都無，無錢供樓，但樓價又累創新高???????

就算你銀行有錢你都應該留起來以備不時之需，重去買樓托樓價??????

唔明???

保就業計劃狠狠刮林鄭一大巴

果5%會買到樓?

繼續保住地產商同商家佬荷包
打工仔繼續一蚊都收唔到

沙士好似有差唔多10％？升返上雙位數比率先算啦

幾枱客搶買

失業個班唔係player, 也不是stakeholders

應該係好撚得閒理乜柒deer, 乜撚屎家軍低能嘢既人間垃圾

驚閪咩 身邊沒人失禁沒人減人工
失業既咪就得班零售待應空姐 對樓價有撚影響

向上跌？

5.2% 咁少。樓價gogogo，買樓比有能力ga人買

講多次,果5%有撚樓咩
壓測都睇職業

*失業

失業個班唔係業主

業主不會失業

股市樓市gogogo

升業率同樓價成正比

等睇樓價都創十年新高

收工時間都好多人喎

失業嗰5% = 好撚得閒理乜柒deer, 乜撚屎家軍低能嘢既人間垃圾

失業嗰5% = 好撚得閒理乜柒deer, 乜撚屎家軍低能嘢既人間垃圾

呢d垃圾一世都買唔到樓啦

樓市係唔撚關佢地事的

攬炒？啲帝制派、支那派同高官仲生勾勾喺度

2020年4月25日 09:11 Share to Facebook
【Now新聞台】勞工及福利局局長羅致光表示，政府的保就業計劃並非直接向僱員補貼薪金，是考慮到法律問題，避免令僱主違反最低工資。他又預料本港失業率將再創新高，但相信不會超越百分之5 。

受疫情影響，本港最新失業率升至百分之4.2，見逾九年高位。勞工及福利局長羅致光在本台節目《大鳴大放》指，失業率再上升是無可避免，但相信不會超過百分之5。

你以為呢段時間冇咗份工嘅人 會係樓市中堅份子嗎？～

買樓係為咗學家托樓價？ 乜理論……

洗洗睡
收皮唔曉用？

唔覺得好多人失業

係呀? 聽日去睇樓先

美國都係十幾點有20%
而且人地收救濟金仲多撚過返工

好似辭職失業仲攞得比返工更多既錢

會收到一萬蚊O我～

cls 咁樣玩都得

玩撚晒

沙士嗰期講緊8-9%喎
又未聽到有人負家鏟
西北垃圾樓仲賣緊10K一尺
恆指都24000，仲高過08/09年

咁樣嘅經濟算差咩

最高8.8

啲餐廳幾時先肯減價

樓照上，股照上，靚袋照買，比起03年果種全民愁雲慘霧，今次對基層以外既港人真係冇事發生咁

幾大不可思異事情:
1. 沙士重臨，港深樓價不跌反升
2. 香港樓價負擔由11大升至20，深圳高於30(等於實質工資大跌一半)
3. 澳門旅客急跌賭場關門但有賭股不跌反升

做成呢D亂象原因，相信同支那亂印銀紙有關

屌

真係唔似
可能只係傷到中老年人同基層

早排餐廳6.5折
上個星期開始8.8折
琴日開始得返95折

真係好撚多人去買樓啵

其實都冇錯嘅 冇咗份工就會驚到失禁～

唔係旅遊零售業或者靠支那搵食嗰啲工根本就冇影響

但政府加人工

唔覺

樓價升52%

低息

QE

緊係買樓

D野變返正價 身邊D同學都仲加緊人工出緊BONUS
呢排消費力其實仲高左小小

我樓下個間從來都未有過折扣

當你見到乜都跌乜都平,股票趴街,係磚頭跌少少仲企硬反CUP
你話你有首期買唔買樓啦

下個禮拜一個常餐玩下手加撚到60蚊添呀

小心連登效應。我預期樓市短期內必定唔會大跌

失禁率升至5.2%我就驚喇
龍市gogogo

明顯今次失業個批，絕大部份都係月入萬幾二萬

有收入都買唔起

何況失業？

我預期樓市短期必定唔會大跌
(連燈效應)

其實係咪有連登效應。我預期樓市未來必定會升唔會大跌

證明樓同住屋需求早已冇咩關係
投資需求》》》》住屋需求

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

支那用語

諗起前排有人post返沙士啲樓價出嚟

但食早餐仲係加價

邊個話樓價同收入有關
港深負擔指數再高都會升
支那亂印銀紙，只會流入樓市

仲話差 SARS

得 5.2%

樓價創10年高

屌咁撚低

樓價升幅 跑贏 失業率啦

革命角度黎講越高越好
失業率越高一般藍屍嘅不滿率就會越高

好多業主已經供斷左層樓
依家失業大多數係基層，從來同樓無緣

優惠期完咗喇 食得夠尖外賣都冇折了

沙士都話死左299個人

今次真係完全無得比
成個三四月行山去長洲既人絡繹不絕
乜事都無

日日去叫麥美娟幾時肯聲討中國賠償

真係無咩影響，過幾日又有1萬，諗緊買咩玩好

其實點計？

而家失業最多係旅遊業, 導遊, 大型車司機呢d, 因為由反送中開始到而家, 差唔多成個旅遊消失左咁, 而呢d人係咩野人? 大家心照啦

公務員照加人工

香港失業率真係好低，5.2%講到好似好多咁

m型社會
貧者越貧
富者越富
有錢果班之前賺落好多錢
甚至賺埋下一兩代人嘅錢
所以防守力好強
你睇吓大陸經濟就爆煲
班有錢佬仲有錢四圍收購執平貨

呢啲人好搵果陣都搵幾皮野一個月
有部分都有能力買樓架

樓市難得一跌，要等班傻7 去接完火棒先

利申：樓已賣，留番一層自住算

大車司機收2萬？笑左

今次疫情好似仲刺激左樓市咁

香港樓一定唔會大跌

支那人繼續掃幾層

因為失業嗰班死窮撚係唔係都買唔起樓

均真d
台灣terms嚟

港樓無可能大跌

唔做野

每星期拎950美金7500 hkd

計番月薪3萬hkd

仲有撚人會做野

沙士都係7.8之嗎
重話差過沙士, 樓市繼續GOGOGO

好以因為話白居二嗰班就到期

失業率咁勁
但咁多人排隊買樓

搵得多唔代表存得多, 好多人有錢就去深圳HAPPY, 好多雞虫

失業個班只係基層, 有錢個班繼續有工開有糧出, 有花紅分
所以樓市已經同失業率無關係架啦, 唔好再打飛機失業率高就會樓跌

玩台仔驚玩到上腦

失業率升
樓價都繼續升

美國1x % la

我係中國人呀屌！

唔洗返工 咪多左時間閒日可以去睇樓

只可以講 貧富懸殊越來越勁

因為失業個班人本身既社會競爭力低，汰弱留強 經濟一差呢班人自然被裁。呢班亦唔係有實力買樓人士。 所以而家被裁既多數係冇樓，咪唔影響樓價。除非失業率有8-10%以上。

唔驚20%都唔驚
一於等共產黨養

業主收租唔洗做都計埋落去

香港人死尻哂 樓價照樣破頂

都係因為18萬公務員加人工加得太少，加多啲出面公司就唔會炒人

繼續出美債
又WIN

美國25% 失業率，股市繼續gogogo, 10% 應該無咩影響樓價

繼續泵水死撐

跟住跌落懸崖

咁低咋

失業嗰班同買樓嗰班根本係兩種生物嚟

都印左好多年

樓市股市無影響
非旅遊酒店飲食嘅好多都唔夠人用

多得政府持續推行社交距離措施，帶頭攬炒

黎緊應該開始多大野裁員, 頭一兩個月d大公司都會睇住先, 唔會一下子就下決定
到時就會睇到班中產頂到幾多, 同埋有幾多人按爆左層樓去投資頂唔順要放架啦

因為升，所以升

借9成嗰班

樓價亦同步上升5.2%

樓價繼續爆升 ＋1

人地有救濟金怕咩失業

係，所以港深樓價一定唔會大跌

多左好多添

就黎搶樓你話跌

相信5月失業率會跌返落4， 而家多返人出黎， 公司又大減價 嗰個出黎掃平貨

攬炒香港 失業量地

全體連登仔同意，樓價必向上
無可能大跌
入市好時機

秒

好景揾幾皮係一回事
但呢班人造按揭難好多，首先無9按
第二佣金收入會打折扣
第三，到銀行真係要call loan，你估會call 醫生/護士/老師 定揾佢地？

你以為
大把淡淡

放心
樓市一定唔會大跌既
短期內絕無可能跌50%
放心入市

美國十鳩幾% , 都未撚話唔店

美國上個月每人派左1200，就快再派))(1200。失業嘅，每星期600，直至明年一月。香港早人幾個月話派錢，依家連登記都未開始

我睇過個表，其實金融行業的入息中位數由一年前的32000，跌左2000蚊到今年的30000。反而其他行業變化不大。

不過面對印銀紙機，樓市都係升升升～～

香港樓絕對唔會大跌

好快就等到

咁既政策都幾撚on9

一日全世界大印銀紙，一日D樓都只會爆升

睇埋呢個表
跌2000蚊小兒科啦
深圳負擔指數已上到30倍
即係香港樓價有都機會衝上30倍
30000×12×30=10,800,000
證明樓市向好
必定唔會大跌

樓繼續買

出咗成績表

有實力嘅公司守得耐d呱
短期搞得掂 咪捱得過
年底前見真章

無錯，香港應該有機會追上深圳
樓市一定唔會大跌

其實好難係5月急跌落4
因為失業率係計3個月平均
2-4月比1-3月多左1%，即係話4月的失業率係好高，隨時接近7%
有咁的基數要係3-5月落返4%係幾唔可能的事
我估3-5月的失業率會繼續上升，但升幅放緩

香港地撞人都有幾十萬拎喇 美國唔入流

香港08年後守得穩陣
好受惠於按揭政策
直至林奠9按前
“400萬樓要造9成按揭，至少要月入32k+固定收入
400萬-450萬 得8-9成按揭
450-600萬得8成按揭”
呢班人一係父母實力雄厚，可以一野掉百幾粒做首期
一係自己有超強戰鬥力，儲到首期+過到壓力測試
呢班人要全部收皮有難度wor

全民入市掃樓
沙士都唔跌
港樓已經無可能再大跌

無錯
港樓連沙士都守得住
已經無可能大跌
我下定決心掃貨
遲買貴多幾球

起馬keep住 >5% 一段時間
邊可能咁快跌

呢度台灣論壇?冇本地用字?
冇呢d詞先用外語好冇?

咁玩法 其實仲有人肯做低下工作？

餐飲？清潔？

射....射左好多

我屋企係50%

冇左自由行先跌5%，咁不如。。

緊係啦 貧富懸殊 你班窮撚失業 人地有錢繼續印銀紙

咩人先至會失業

事實上好多人唔係靠份工買樓
無咗份工嗰啲……本身都買唔到樓

不分化係台灣邊個肯收留手足
台語同粵語係世上最高質嘅語言

失業率勝預期，樓價現升5%

台灣≠支那
同意？

真共產

反正都係最窮果班
炒樓咪又係繼續升

平行時空？

岩 個班人失唔失業都無份玩架啦

大撚把home office足幾個月仲未知天高地厚
等被炒啦仆街

借位

同路人寫文同搵各樣資料都唔容易，除左日日要用唔少時間整合同搵原始來源外，平時仲要比藍絲打壓

比個like同share下黃page同路人，要喺網路上生存已經唔易，少一個就會少左一個架喇

林鄭功績
連老懵董、689都要收皮啦

咁好景，但地產代理要求每間分行獲得8萬元的補貼。

邊個傻仔係咁買，執輸行頭慘過敗家

佔中影響浮現

股市樓市繼續爆升
根本所謂經濟差只係適用於窮撚

疫情完咗都未收到

起碼10%先啦

痴線佬

沈大屍
仲話樓會大跌
最鐘意聽佢講樓

我支持台獨,甚至反攻支那,滿意未?
我只係指出有本地用語就用左本土先,冇先用外來詞語

咁港共要派錢

5.2%
大把國家未有肺炎之前都差唔多

因為炒/買樓個班人 從來都唔係失業個班人 兩個唔同世界黎

到換埋政府班子都未登記

下一任就話唔關我事，唔派lu

我記得早幾個月我話多左人買樓仲比連登仔屌返轉頭

成街都打工仔
失業率都好信

供樓既係無可能被炒
因為樓市一定唔會大跌

咁點解d人用英文你唔屌個d人

大把人話沙士重臨樓價會大跌
大把人話想樓價跌唔通想沙士重臨咁黑心
結果燈晒
沙士重臨照升
港樓係絕對唔會大跌
快d掃貨
政府都講左樓市再出發
香港負擔指數先21倍
同深圳30倍有距離
如果香港30倍，
咁1，2房樓價會再爆上1千萬

樓價明年上一億
我話既
你等訓天橋/做億萬富翁

因為講咗差唔多廿年嘅
「等多次沙士就入手」終於嚟到

英文係香港發展左過百年
每個人都接受過免費英文教育
香港既法定語言
你覺得台灣用語符合呢三樣既話你咪岩囉

由頭到尾都冇屌過人用台語,只係叫你有本土用本土本先咋
定你覺得台語優先過粵語?

照你咁講 香港夠係一個國際都會
理應接納唔同國家語言同文化
支那用語就話反 台灣都反？
點解你要咁獨裁 唔比人用其他國家語言
定係呢個討論區係一個特別埸合 一定要用返 本土語言交流先得

同埋其實 四月呢水，金融服務業 製造業 都各有幾千人失左業
零售飲食酒店 就萬二人

直接打三戰，全民強制當兵，解決失業問題!

根本冇人唔俾你用,而係叫你優先用本土詞語
又唔係講緊台灣,
無啦啦有收皮摺埋呢d本地既唔用用洗洗睡做乜鳩?
唔好話咩語言啦
班ABC講講下粵語溝兩句英文咪照俾連登仔屌

你覺得冇問題,咁你慢慢用多d洗洗睡

其實中國仆街自然香港都仆街
睇多一兩年先啦
之前沙士，科網股爆破，金融海嘯，風暴都可以靠大陸資金推番上去
而家

攬炒好野

今次試到一樣嘢
即使香港旅遊業全收皮，餐飲及零售業無咗外來收入同一半本地收入
計計埋埋都只會contribute到3大個巴仙嘅失業率
無論樓市股市芝士巴士都無乜影響
太陽照常升起
所以
政府以前講嘅咩打擊經濟所有嘢都係作嘅

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

你無現金唔代表其他人無，香港好多有錢人，佢地係full pay，仲借銀行咁on9咩，人地d錢多到瀉啦

買唔起既人都係買唔起

呢張就應景喇

太少

咁低都報新聞?

股繼續升 樓繼續升
公務員人工繼續加
所有生活必需品價格繼續加

失業個d人本來都唔係買得起樓既人
你個問題等如問： 點解六十歲以上既女人一晚死晒，但出生率無下跌？

我身邊完全無人失業

用取消限聚令 重啟經濟
拉藍絲反政府

暉明邨都有藍絲反

我估一國一制之後起碼多兩倍

10年咋

其實係香港搵到錢果班, 已經賺左幾百世都洗唔哂既錢, 什麼沙士失業世界大戰都影響唔到佢地

Goallllllllll

慘過沙士

點睇無限QE+聯系匯率

一萬幾千個窮人失業, 對社會經濟係唔會有任何影響
佢地係成個社會黎講, 可以話無價值

我連洗洗睡點解都唔知
以為佢打錯字

好高咩？10%先講

大把人買野食野行街，咩事都無，政府又呃人

唔係影響你果行姐。 旅遊酒店客運先重災

我係一份子

你係雙非？

窮人先會失業，有錢人緊係買樓，抄股。
所以失業率同樓股係無關係

好多失業既都係飲食業旅遊業零售業，都係基層市民多，其他行業影響冇咁大

失業咪多D時間炒股票牛熊期指 炒樓 炒波鞋 炒switch
總之香港人唔做野都大把錢 平時返工都係興趣

利申: 在職貧窮

越窮越要賭

燈

2003 年7.6 驚閪咩

少左客 唔夠維皮》加價
多左客 需求上升》加價
客量冇變 em.. 股市上升》加價

失業 本來就係因為呢個疫情, 不過如無意外都估到政府將會 Spin 到變咗係因為攬炒所以變成咁.

吹大d
樓價仲gogogo緊

真係乜撚野都搵到張啱嘅gif 嚟應

因為買樓自住同炒樓嘅人係完全兩個 Market.

大部份人都唔知道究竟有一堆香港人係幾撚有錢, 隨手都10個八個單位. ( 已經係最小兒科嗰班 )

哦。

成日都話反送中差過沙士,而家終於

1成郁無

啲樓唔係服務業嗰堆買。嗰堆係咪都買唔到。

香港好多業主層樓供完
香港呢一代應該缺左大約6-8萬個單位
一放就會有人買。

5.2％好少姐

失業創10年最高
同時睇樓人數亦都大增
我生活緊係平行時空定宇宙黎

兩者無關係

大陸 有好多 山區窮人, 窮到無錢食飯
但一樣好多 大陸暴發戶 來香港買名牌, 買金器, 揮金如土

香港文匯報訊（記者 文森）疫情未息，政府統計處早前公佈的最新失業率升至4.2%，為逾九年高位。勞工及福利局局長羅致光昨日估計，下次公佈的失業率仍會繼續上升，但相信在政府的防疫抗疫基金等紓緩措施下，失業率不會超越5%水平。2020/04/26)

羅致光接受電視訪問時表示，由於失業率數據有滯後，相信下一次公布仍然會有上升，若然上升幅度收窄，就證明政府推出的措施有效。( 2020/04/25)

共產黨應該向呢班友用補血劍
最得民心

對外嘅好慘wo
因為歐美社會全面停頓

其實都好大機會破沙士紀錄
應該會去到9％ 今次係全球剷
堆大企業唔要資助都想炒人
另外又一d就只係用無薪假死頂住
有d野只係未反映出黎姐

between4.2升1%都5.2啦
真係iq180

仲有今次鬼佬係對港共有左敵意
條件會辣左唔同上次

希望有朝一日香港人可以腳踏實地番啲
Ex 畀心機整下好野食，拍好電影寫好音樂⋯⋯

弊在偏偏就係呢班友係 藍屍.......